CCTVB無懼武漢肺炎，照搞大型慈善籌款節目

3月7號博愛歡樂傳萬家
3月14號星光熠熠耀保良
CCTVB想攬炒偽人同慈善機構膠層
－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制TVB戰線 - 綜合狙擊頻道:
TG 狙擊TVB戰士行動組:

肺炎歡樂傳萬家

公益金肺炎行

痴線，仲搞

武漢肺炎太廢啦

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

強烈要求CCTVB邀請無國界醫生鳩層出席

ngo，係香港經歷疫症個時，有冇幫手提供物資/服務比大眾？仲好意思來籌款

全體感染肺炎

原個入面有幾件潛伏就好睇

TVB戰線

武漢肺炎耀強國

推

博愛揾viu tv攪電競

佢睇下viu可唔可以取代cctvb

籌款比總理買口罩

Push

無現場觀眾啦 , 驚西咩

中左招記得去報名參加

一齊死

係 去過次睇 其實中間好多段唔係live 黎

一定要攪成

但有員工同總理家屬扮現場觀眾

最緊要全部唔好帶罩

戴罩有礙觀感，全世界除罩

星光熠熠染肺炎

唔搞冇錢收

由佢搞啦

奶野係佢地自己出事 觀眾只係食花生

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

幾千萬製作費

膠層：你地出肺 我收花紅

TVB 攪呢啲慈善show 有大額製作費收，藝員show 錢又有得拆帳，老西都攪啦

總理去左支那傳染班偽人

3月7號博愛歡樂傳肺炎

期待武漢肺炎傳萬家

仲有COVID保良

唔搞點有水抽呀

咁又係，無咩廣告唯有死都要搞慈善show收幾千萬製作費

等睇籌款家族

cctvb以為有黨照應就唔怕咩

黨話疫情已經受控

班慈善機構高層冇錢開飯喇
仲問問問 快啲磅水喇 香港人

唔攪就執笠㗎啦

肺炎好過執笠

咁咪好囉
好似攪萬家宴咁

一齊開心吓囉
由佢地喇
信政府 口罩都唔好戴

#博愛 #保良 #東華 #仁濟 #ngo #腐敗
#TVB #家人一樣 #疑中留情 #留一線

正呀

P

我要10個

實搞㗎 一場show cctvb 收幾百萬製作費

唔止咁少

唔記得邊度睇過一場保良show 係500 萬 可能流料 但唔知計唔計埋其他贊助

最好搞埋獎門人果d遊戲
攬炒

唔搞cctvb邊有製作費收，邊有錢出糧呀？
掠水機構高層點出糧呀？
傳到好似鑽石公主號咁都要搞。

一個中，冚家中。

重點係，搞完然後過八日先同你講有個confirm....

到時偽人無得開工

希望請晒出席飯局果堆全部一齊中招

問我國家哪像染病

武漢肺炎傳萬家

識咩呀你
有善款就百毒不侵架啦

有冇肺炎手足
TVB冚台剷第一功

想幫自己籌款咋嘛屌

總班成日上去叫雞，應該會中招

捐$100贊助總理感染肺炎

一個show 賺幾廿萬呀

佢地上電視，有頭有臉，唔會戴口罩
最緊要握多d 手

繼續維穩
肺炎傳萬家

有冇啲撐警明星仔去慰勞吓中怕阿sir先

衝!
有政府, 唔怕!

佢搞呢啲show 賺錢